{"question": "С мужчиной не видимся", "comment": "Поснакомились с мужчиной месяц назад. Интересно познакомились, сходили в ресторан. На втором свидании был секс. После он писал 2 дня подряд и опять встретились ужинали хорошо провели время и опять был секс. Сейчас часто пишет сам, долго переписываемся он пишет про дела как идут на работе, переживания личные в семье какие-то свои. Чуть что встретимся расскажу, но не виделись с ним почти как уже 2 недели. (((( Почему так?", "sub_category": "relations", "author": "Алиса Томилина", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "98"}, "answers": [{"text": "возможно вы достались ему слишком просто и он для себя решил, что без опасений можно переключится на другие интересы зная о том, что вы никуда не денетесь. Становитесь менее предсказуемой и более загадочной и мужчина не будет так надолго пропадать.", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "114621"}}, {"text": "Потому что он женат, и постоянные отлучки вызовут подозрения))", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "31311"}}, {"text": "Как присунуть вновь захочет, встретитесь", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "5598"}}, {"text": "скажи давай встретимся, тяжело сказать ?", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "7787"}}], "poll": []}
{"question": "30 лет для 33 летнего мужика, это очень старая, или он все таки выберет 24 летнюю,", "comment": "даже если ее и не любит, а как инкубатор?", "sub_category": "relations", "author": "нина ирр", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "70"}, "answers": [{"text": "а в чем проблема то? разница в возрасте не важна, важна разница в уме)", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "9709"}}, {"text": "Я старше своего мужчины, но он выбрал меня.))", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "142609"}}, {"text": "Нормально", "author_rating": {"category": "Оракул", "value": "97726"}}, {"text": "до 25 секс и деторождение негативны для женского оранизма", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "5670"}}], "poll": []}
{"question": "Нормально ли поведение мужчины?", "comment": "Нормально ли поведение мужчины,?!Написал сначала комплименты какие то ...потом как относишься к интимным встречам? Я естественно послала его", "sub_category": "relations", "author": "Олеся Федорова", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "1"}, "answers": [{"text": "Возможно маньяк.", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "298"}}, {"text": "Настоящий полковник.", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "12948"}}, {"text": "нормально", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "7787"}}], "poll": []}
{"question": "В какое время суток не любите заниматься кексом?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "Крокодил гена", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "948"}, "answers": [{"text": "Рано утром не всегда.", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "272"}}, {"text": "Ночью. Я в это время сплю", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "44347"}}, {"text": "И даже во сне", "author_rating": {"category": "Оракул", "value": "74717"}}, {"text": "с утра пораньше, еще глаза не продрал а на тебе уже кто-то скачет.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "31953"}}, {"text": "такое издевательство как секс в любое время отврат", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "5670"}}], "poll": []}
{"question": "Почему с определённым человеком никто не хочет строить отношения? Он умный, красивый, но одинокий! От чего такое бывает?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "Рыжая", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "208"}, "answers": [{"text": "Бог бережет его от греха чтобы не связался с кем попало и не погубил души своей.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "32523"}}, {"text": "Женщина никак не может быть целью. Мотиватором для достижения своих целей, да, но никак не целью.", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "15963"}}, {"text": "Судьба, он так сам захотел.", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "9000"}}, {"text": "Сам не хочет отношений", "author_rating": {"category": "Оракул", "value": "52742"}}, {"text": "Строить отношения? Ну и оборотец! Вам русский язык явно не родной. По русски так не говорят...", "author_rating": {"category": "Оракул", "value": "58531"}}, {"text": "Прям про меня (", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "31953"}}, {"text": "Умный и красивый? Ой неправда. Где то ты необъективен.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "31967"}}, {"text": "Нас - дам любят и влюбляются в нас по индивидуальности нашего аромата, а это аромат наших индивидуальных женских гормонов, и этим мы не каждому встречному подходим!! просто жди, когда он уловит, тот, кому ты идеально..!", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "34972"}}, {"text": "умные и красивые никому не нужны", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "312"}}, {"text": "Встречают по одежке, провожают по уму - значит этот человек неинтересный, кому нужна просто красивая картинка?", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "2071"}}], "poll": []}
{"question": "Почему один парень на работе ни с того ни с сего, вечно когда увидит одну девушку хамит ей?", "comment": "При этом других не трогает и она на него тоже не реагирует", "sub_category": "relations", "author": "артур стасюк", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "90"}, "answers": [{"text": "потому что он быдло", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "28855"}}, {"text": "Он не знает как должен себя вести мужчина.", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "146441"}}, {"text": "Так его и надо спросить.", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "177"}}], "poll": []}
{"question": "Почему женщины не могут понять одну истину...?", "comment": "В последнее время часто встречаются женщины, которым \"не везёт\" с личной жизнью. Именно в кавычках. Когда начинаю выяснять, оказывается, что с интимной жизнью все в порядке, а отношения и секс для них разные понятия. Ответ на их вопрос на поверхности. Нормальные мужчины не связывают свою жизнь с полигамными самками, а ищут более целомудренных для семьи. У таких женщин складывается репутация давалки. Все пробуют, хвалят и исчезают. Почему сами женщины не могут это понять? Мог бы сказать, что таких единицы. Но полистал много разных форумов, и там это оправдывается. Критика воспринимается в штыки. Получается, что девушки хотят семью, но ничего для этого не делают, а ведут себя просто по-скотски. К слову, Воспитанных мужчин в моем окружении в последнее время намного больше, чем женщин. Последние же меняют партнеров как перчатки, неделя без секса, сходят с ума.", "sub_category": "relations", "author": "Жерар Генрихов", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "454"}, "answers": [{"text": "Потому что мужчины далеко не дураки, как многие бабы думают, этим женщинам надо искать причину в себе, а невезение тут нипричем, а такими поисками можно и одно место стереть)))))", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "177"}}, {"text": "Да", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "5154"}}, {"text": "Такие все понимают, но не принимают. Более интересен вопрос, почему порядочные девушки долгое время одни. Почему, чтобы найти мужчину, надо выглядеть более... доступно? И вести себя... более раскрепощенно? От чего адекватное поведение (отсутствие флирта) оставляет равнодушными? И это даже при том, что демонстрируешь искреннее внимание к человеку...", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "44773"}}, {"text": "а кто тебе сказал что не понимают эта просто секс любит и семья не нужна так что она убила кого-то, а та одна давно может и хочет она но к одиночеству привыкаешь и если толком отношений не было и не жила с парнем то сложновато у мужчин тоже так.", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "454"}}, {"text": "Вам отказала одна из таких \"давалок\", видимо, вот и зритель. Далеко не все женщины хотят замуж, как и мужчины не хотят жениться. Кому то нужна любовь, а потом все остальное", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "181268"}}], "poll": []}
{"question": "секс 2 раза в месяц это норма?", "comment": "Живем с парнем уже 1,5 года. Нам по 19 лет. Секс раз или 2 за месяц. Я думала он сначала стесняется и потом раскачается. Уже пытаюсь и сама себя довести как то и душем фигачила. Но это все равно не то. Мне уже кажется что он в постели симулирует. Расставаться не хочу, а когда с ним разговариваю на эту тему, он только бесится. В нашем возрасте мы отлипать от друг друга не должны, когда потом? В 40 лет?", "sub_category": "relations", "author": "Arian Siren", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "98"}, "answers": [{"text": "Если ты не кончаешь, это плохо. Начнут расти волосы на лице, усы, может даже на сосках, но это не точно. Короче если мужик тебя не удовлетворяет то рано или поздно ты отдашься кому то другому. Ну а секс в таком возрасте 2 раза в месяц это странно, может он латентный гей? Или боится что вы заберемениете. Поговорите с ним об этом. Если будет беситься найдите себе другого достойного кабеля. Я в таком возрасте по 3-4 раза в день трахался, поверте в мире очень много кабелей, которые смогут вам помочь и отзывчивых, и любящих, и эксперементаторов разных. Ну а душем часто фигачить не советую понижаете чувствительность, лучше уже купите лубрикант и какойто вибратор не дорогой, 2-3 минуты и вы кончили.", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}}, {"text": "3 раза по цене 2ух", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "2397"}}, {"text": "А ты думаешь в 40 секса нет?)). Зачем спрашивать норма ли это если сама же пишешь что нет? Проблемы у него, либидо снижено, бесполезно, либо смирись либо бросай", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "155085"}}, {"text": "Тут либо дисфункция, либо крайне низкая половая конституция.У вас другая (повыше) . Поэтому и проблемы в этом плане.Нормальное у всех по разному.У вас есть еще проблемы кроме этого плана ( частоты и качества)?", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "6704"}}, {"text": "Лучше наверно с ним не будет. Такой он человек.", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4780"}}, {"text": "Гони этого импотента скорее, ему же не 80 лет, чтобы два раза только в месяц чпокаться. Или ищи причину в себе, одевайся сексуально, дома белье красивое, макияж и все такое. А то ходят дома лохматые в спортивных штанах, да недовольные еще по любому поводу, а потом жалуются что их не хотят.", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "177"}}], "poll": []}
{"question": "Не могу высказать парню, что чувствую", "comment": "Бывает, я обижаюсь на своего мч, есть причины на обиду, но сказать ему об этом я не могу почему-то. Если он спросит, что случилось, я и слова ему сказать не могу. Почему так? И как уже перестать молчать?", "sub_category": "relations", "author": "оксана кырчанова", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}, "answers": [{"text": "Это у многих бывает.Потом, когда накопятся обиды в достатке, ты просто его бросишь.", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "478"}}, {"text": "боишься что начнешь его раздражать и он тебя бросит", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "10611"}}, {"text": "Лечится от комплекса неполноценности. Если вы не можете сказать ему на что обиделись тут несколько вариантов1) Вы обиделись на ерунду и не хотите показать себя дурой2) Вы обиделись и боитесь спровоцировать с ним еще большую ссору от которой он вас раскрутит и вышвырнет из своей жизни3) Вы обиделись на то, что он обиделся на то, что вы обиделись. Это я называю замкнутый круг обиды, очень сложно понять что происходит, даже сам запутываешься.И так варианты решения проблемы1) Не надо обижаться без повода, это бесит.", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}}], "poll": []}
{"question": "может ли простить измену парень?", "comment": "он говорит типа не любит но ревнует как собака хозяина. бесится и чуть ли не бьёт. как мне теперь сделать так чтоб он простил мне измену? мне деньги нужны были. я за деньги встретилась. а он узнал об этом. дайте совет как теперь мне быть?", "sub_category": "relations", "author": "S A", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "85"}, "answers": [{"text": "Такое не простит. Ни один уважающий себя мужчина не прощает измену, это очень сильный удар по самолюбию.", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}}, {"text": "искать других за деньги", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "7864"}}, {"text": "Не нужно", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "5137"}}, {"text": "Если говорит что не любит, то пусть идёт нахрен. Тебе норм такое хамство?", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4394"}}, {"text": "Может и простит", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4699"}}, {"text": "А вы бы простили, если бы ваш парень переспал с кем-то за деньги? Делайте выводы из своего ответа.", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}}], "poll": []}
{"question": "Спать после ссоры с мч в разных комнатах это правильно? Как потом такое \"разъединение\" повлияет на отношения?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "оксана кырчанова", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}, "answers": [{"text": "Я считаю что неправильно. Что за ссора такая, если друг другу люди настолько противны, не могут спать в одной кровати. Если до такого доходит, то такая пара долго не протянет.", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4394"}}, {"text": "Для профилактики, полезно. Одобряю, можете спать.", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "555"}}, {"text": "Отдалитесь друг от друга потом. После каждой ссоры лучше сразу мирится. Чаек вскипятили, вкусняшки на стол. ))", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "9931"}}], "poll": []}
{"question": "случается с тобой ситуация неординарная, через время задумываешься, неужели это со мной произошло", "comment": "разве могло так случится, ты же особенный)))но нет и с тобой случается всякая нелепость, так как так получается в этой говённой жизни, что мы должны страдать душой а порой и телом, отчего нам такое прилетает....", "sub_category": "relations", "author": "悟", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1738"}, "answers": [{"text": "Страдать или нет, люди сами себе выбирают сия \"творчество\", да и произошло значит так, и должно было быть.", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "9931"}}, {"text": "Dерьмо случается...)", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "11813"}}, {"text": "наплюй", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "10611"}}], "poll": []}
{"question": "Вопрос женщинам. Мучила, мучила своего мужчину чтобы вытянуть из него признание, что уже не знаю или сама его люблю. И", "comment": "себя замучила и его, не знаю кого больше. Как вы считаете чувства вернуться позже? Это временно? Или я его добилась и интерес пропал навсегда?", "sub_category": "relations", "author": "Кошмар Накрыльяхночи", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "563"}, "answers": [{"text": "Прошла влюблённость... или скорее всего случилось то, что случается чаще всего... Есть у людей такая черта... не у всех конечно... добивается, добивается чего то, а как добился... интерес пропал... Вам нужно освежить ваши отношения... Самый простой способ.... пожить отдельно пару тройку недель.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "37689"}}, {"text": "А мой ваще с другими флиртует (((", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "3960"}}, {"text": "Замучила ты его своим мозгоклюйством", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "140"}}, {"text": "Время покажет.", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "704"}}, {"text": "Типичное поведение социально адаптированного психопата... Вы получили что хотели. Радуйтесь, если сможете.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "29117"}}, {"text": "ты хищница добычу надо сложнее он легко сдался тебе, я одного так неприступен мой интерес растет, мужчина хищник притворись добычей сама", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "454"}}], "poll": []}
{"question": "С дрожью вспоминаю У вас были случаи, когда вы переспали не пойми с кем?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "Саша Саша", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "3787"}, "answers": [{"text": "Было.. один раз.Потом бегал сдавал анализы на ВИЧ.", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "353517"}}, {"text": "Нет.", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1901"}}, {"text": "Нет.", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "3960"}}, {"text": "Нет, пытались конечно в постель затощить, но получали в нос", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "704"}}, {"text": "Ээ, нет, но такое бывает по пьяни у многих. Или от полного уныния.", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "2975"}}, {"text": "не было. если ходишь по девкам, надо уметь выбирать и отметать неправильные варианты)", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "37945"}}, {"text": "Не было слава богу.", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "140"}}, {"text": "Я непьющий :-) .", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "21570"}}], "poll": []}
{"question": "Не общаюсь с девушкой 3 дня", "comment": "Поссорились 3 дня назад, ранее на следущий день кто-то да приходил. Конкретно этот раз ее вина, наврала и выставила меня дураком. Живем в общежитии. Сегодня узнал, что уехала домой на выходные, завтра у нас год. Это нормально?", "sub_category": "relations", "author": "Владислав Пирогов", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "29"}, "answers": [{"text": "Это специально.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "46136"}}, {"text": "3 дня? и всё? я с бывшей 10 лет не разговаривал...у меня жизнь отбирает всех достойных... так что... тебе ли ныть?", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "17862"}}], "poll": []}
{"question": "Если ты некрасивый, то никто тебя по-настоящему не полюбит ?", "comment": "По мне, это так. Даже если у тебя будет девушка, она не очень сильно тебя будет любить, а как появится возможность закрутить роман с красавчиком, быстро переметнется к нему. Если ты богатый, будет тебя доить, лишь изредка допуская к телу, а трахаться активно в свое удовольствие будет на стороне с красавцем.", "sub_category": "relations", "author": "Маска Зеленая", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "54"}, "answers": [{"text": "Фигня вопрос.", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1901"}}, {"text": "Бред это все. Наоборот + .Если любит, то точно не за красоту. Радоваться надо!", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "6704"}}, {"text": "внешность девушки играет большой роль для мужчины", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "7787"}}], "poll": []}
{"question": "Что вы чувствуете, когда прикасаетесь своей щекой к щеке любимого человека? Вы что-то чувствуете?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "Анна Горбунова", "author_rating": {"category": "Мыслитель", "value": "5755"}, "answers": [{"text": "У меня нет любимых людей, кроме родителей)))", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "22191"}}, {"text": "Чувствую что пора прикасаться ещё кое чем...", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "37590"}}, {"text": "Попробовал себе это представить! Бля, чё за хуйня...", "author_rating": {"category": "Ученик", "value": "213"}}, {"text": "Он колется.) И это круто.)", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4530"}}], "poll": []}
{"question": "Прежде чем брать от жизни все, можно ли донести все?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "небеса", "author_rating": {"category": "Профи", "value": "635"}, "answers": [{"text": "естате итересный можем ли мы отвечать за других)", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "41648"}}, {"text": "Если ноша не тяжкий груз", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "2108"}}], "poll": []}
{"question": "Как относиться к простым людям без снобизма если вырос среди умных, образованных и принципиальных людей?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "Северин Александр", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1072"}, "answers": [{"text": "А ты высокого о себе мнения :D если ты не шутил, тогда скажу) образованнее, не значит умнее. я так понял, простые это те. кто поглупее будут? тогда советую взять другие мерила и посмотреть на людей с других сторон. например я люблю на эндуро погонять по лесам и полям, и мне не принципиально, умный со мной человек или нет, лишь бы руку помощи протянул)", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1059"}}, {"text": "С такого простого понятия, что все люди равны... а ты, всего лишь немного образованее одних, и возможно недостаточно образован по сравнению с другими)", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1901"}}, {"text": "Никак. Для этого нужно вырасти среди ИНТЕЛЛИГЕНТНЫХ людей...)", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "124679"}}, {"text": "А зачем Вам к ним так относится? У Вас их так много в окружении?)", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4530"}}, {"text": "Впервые слово Сноб обнаруживается в 1775—1785 годах как обозначение сапожника или подмастерья сапожника. По одной из версий, это слово позднее стало обозначать простолюдина в широком смысле, а ещё позже простолюдина, подражающего манерам аристократа.", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "146792"}}, {"text": "...если вырос среди умных образованных и принципиальных людей, откуда снобизму... появиться?...)))", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "20851"}}, {"text": "Какой вы скромный;)", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "370203"}}], "poll": []}
{"question": "Не нравится свободный взгляд на отношения. Почему в отношениях не осталось привязанности и верности?", "comment": "Парни делают вид что измена для них нормальное дело так еще девушки разводят романтику и драму с одним потом с другим и так далее. Что люди больше не способны на глубокие чувства?", "sub_category": "relations", "author": "Девушка Малышка Рони", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "3154"}, "answers": [{"text": "осталось, и есть такое. только найти трудно.", "author_rating": {"category": "Просветленный", "value": "45151"}}, {"text": "А что ты хочешь от кобелей?", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "1156"}}, {"text": "разврат в чистом видеязык не поворачивается чем-то иным назвать.. эти ещё которые парами трахаются... бррр..а ты да-же не об этом... ты об изменах... измены ещё так себе, прикинь значит парень живёт с девушкой. грит - я в баню с друзьями (все понимают, в какую такую баню (и ведь реально в баню не сходишь из-за этих - никто не поверит, что не к шлюхам)), она - ok, я с подругами побухаю (читай пойду по кабакам сниматься)и ничего - живут и спят вместе о_Опро свингеров я вообще молчуэто чего у них всех этих в головах-то о_О", "author_rating": {"category": "Оракул", "value": "76402"}}, {"text": "нет просто драму любят скучно даже не измена там тупо ревности постоянно", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "454"}}], "poll": []}
{"question": "Чисто психологически - как мужчины воспринимают отказ?", "comment": "", "sub_category": "relations", "author": "Алиса Гутова", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "17921"}, "answers": [{"text": "Зависит от самооценки этого мужчины.)", "author_rating": {"category": "Гуру", "value": "4530"}}, {"text": "Практически всех это бесит))", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "227304"}}, {"text": "Даже не знаю, не было ещё отказов!", "author_rating": {"category": "Искусственный Интеллект", "value": "167631"}}, {"text": "Также, как женщина. Вот я, к примеру, муж сказал не хочет секса и все, ПОНЕСЛОСЬ, как так, почему и я уже сверху", "author_rating": {"category": "Мудрец", "value": "15925"}}, {"text": "да", "author_rating": {"category": "Мастер", "value": "2168"}}, {"text": "скромный тяжело, а мачо пофф", "author_rating": {"category": "Знаток", "value": "454"}}], "poll": []}